{
    "question": "Selain visa, orang akan melakukan    perjalanan ke luar negeri diwajibkan\r\npula memiliki exit permit dari negara\r\nasal. Exit permit adalah pernyataan\r\nKeimigrasian bahwa pemegang exit\r\npermit telah diizinkan untuk\r\nmeninggalkan negara tempat tinggal,\r\nmenuju ke negara lain untuk\r\nsementara waktu. Jika paspor kita\r\ntanpa dibutuhkan exit permit, maka\r\npemegang paspor ...*\r\nboleh memasuki negara yang ingin\r\ndituju\r\nO\r\nmelakukan protes ke petugas\r\nimigrasi\r\nO\r\ntersebut boleh meninggalkan negara\r\ntempat tingga,\r\ntersebut tidak/belum boleh\r\nO meninggalkan negara tempat\r\ntinggal\r\ndiharapkan melapor ke\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meninggalkan negara tempat tinggal diharapkan melapor dlu ke pihak imigran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika meninggalkan negara asal tampa melapor dlu maka tidak di perbolehkan,sementara kalau melapor maka pihak dari imigran bisa menguruskan </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mohonbnatuaanya-ini-sebenarnyamanaaaa-yang-benaaaaaaaar-dinanis-548",
            "question": "Mohon.bnatuaanya ini sebenarnya.manaaaa yang benaaaaaaaar    dinanisme adalah......\r\n\r\na.bentu kepercayaan yang memuja pohon besar\r\n\r\nb.bentuk.kepercayan.memuja batu \r\n\r\nc. bentuk.kepercayaan yang memuja roh halus \r\n\r\nd.bentuk kepercyaan yang menggap bahwa benda benda menyerupai kekuatan gaib \u200b\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya tidak tau karena saya tidak sekolah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1jelasian-3-macam-kebutuhan-menurut-intensitasinya-beserta-conto-155",
            "question": "1.jelasian 3 macam kebutuhan menurut intensitasinya beserta contohnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Kebutuhan primer, yaitu kebutuhan yg wajib dipenuhi pd saat itu juga cth:makanan,minuman, rumah</p><p>2. Kebutuhan sekunder, yaitu kebutuhan tambahan yg tidak wajib dipenuhi pd saat itu juga namun bisa dilain hari cth:Jam tangan, perabotan, lemari</p><p>3. kebutuhan tersier, yaitu kebutuhan akan barang mewah cth: motor dan mobil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-triliun-sumbangan-sektor-kelautan-terhadap-produk-domestik-278",
            "question": "Berapa triliun sumbangan sektor kelautan terhadap produk domestik bruto \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1,3 triliun per tahun atau 5 kali</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-dalam-pergerakannya-sarekat-islam-menerapkan-sikap-terbuka-d-338",
            "question": "14. Dalam pergerakannya, Sarekat Islam menerapkan    sikap terbuka dan demokratis. Dampak sikap\r\nSarekat Islam tersebut adalah ....\r\n\r\na.aliran marxis berkembang di cabang Sarekat\r\nIslam lokal\r\nb. Sarekat Islam menduduki peringkat teratas\r\ndalam pemilu\r\nc.Sarekat Islam memiliki pengikut di seluruh\r\ndaerah Indonesia\r\nd. sering terjadi perbedaan pendapat antar-\r\ncabang Sarekat Islam\r\ne. muncul perlawanan anggota Sarekat Islam\r\nterhadap pemerintah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.  Sarekat islam memiliki pengikut diseluruh daerah indonesia</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong><strong><em><u>Jawaban:</u></em></strong></strong></p><p><em><u>Jawaban:a. aliran marxis berkembang di cabang Sarekat Islam lokal</u></em></p><p></p><p></p><p><strong><strong><em><u>Penjelasan:</u></em></strong></strong></p><p><strong><em>P</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>d</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>1</em></strong><strong><em>9</em></strong><strong><em>2</em></strong><strong><em>1</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Sarekat </em></strong><strong><em>Islam </em></strong><strong><em>terpecah</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>menjadi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dua,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>S</em></strong><strong><em>I</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>putih,</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>dan </em></strong><strong><em><u>SI </u></em></strong><strong><em><u>merah </u></em></strong><strong><em><u>yang </u></em></strong><strong><em><u>berhaluan </u></em></strong><strong><em><u>komunis</u></em></strong></p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-dampak-tanam-paksa-bagi-rakyat-indonesia-1-p-841",
            "question": "Berikut ini adalah dampak tanam paksa bagi rakyat Indonesia.    1) Pajak Besar.\r\n2) Menurunya jumlah. penduduk di Indonesia.\r\n3) Mengenal teknik menanam berbagai jenis tanaman baru.\r\n4) Mengenal tanaman dengan kualitas ekspor.\r\n5) Terlalu banyak waktu untuk kerja keras di kebun.\r\nYang merupakan dampak positif tanam paksa adalah...\r\na. 1);2)\r\nb. 3);4)\r\nc. 5);1)\r\nd. 2);3)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.3):4)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 3);4) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "golongan-pemuda-yang-bertugas-membawa-ir-soekarno-dan-muh-hatta-873",
            "question": "Golongan pemuda yang bertugas membawa Ir.    Soekarno dan Muh Hatta ke Rengasdengklok adalah\r\nA. Sukarni, Yusuf Kunto, Shodanco Singgih\r\nB. Sukarni, Ahmad Subardjo, Khaerul Saleh\r\nC. Yusuf Kunto, Ahmad Subardjo, Sukarni\r\nD. Yusuf Kunto, Shodanco Singgih, Khaerul Saleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c </p><p>semoga membantu </p><p>kao salah maaf </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h3>Jawaban:</h3><h3>A. Sukarni, Yusuf Kunto, Shodanco Singgih</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><ul><li>Golongan muda terdiri dari Soekarni, Wikana, Aidit, Chaerul Saleh, dan lainnnya. Nah, pemimpin dari aksi tersebut adalah Sudanco Singgih.</li></ul><p></p><h3>pertanyaan:</h3><h3>Semoga membantu :)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "zaman-prasezarah-adalah-azamandimanamanusiapurba-belum-m-691",
            "question": "Zaman prasezarah adalah.....    a.zaman.dimana.manusia.purba belum mengenal tulisan \r\nb.zaman sudah mengenall teknologi\r\nc.zaman.dimana manusia.purba belum.mengenal tulisan\r\nsemuanyaaa benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Zaman dimana manusia purba belum mengenal tulisan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu \u2728</p><p><strong>FOLLOW</strong><strong> </strong><strong>AKUN</strong><strong> KU</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kurva-permintaan-berdasarkan-table-di-bawah-ini-harea-per-706",
            "question": "Buatlah kurva permintaan berdasarkan table di bawah ini    Harea per kilogram\r\nRp 15.000\r\n2\r\nRp 13.000\r\n3\r\nD.DDD\r\nSE\r\n5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1</p><p>81000 :v.    vvvvvvvshhwhehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "warming-up-sering-disebut-dengan-istila-970",
            "question": "Warming Up sering disebut dengan istila\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong><em><u>Pemanasan</u></em></strong></h2><p></p><p>penjelasan: Itu Bahasa Inggris</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</strong><strong>\u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemanasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Warming-up atau pemanasan adalah kerja gerak tubuh dalam mempersiapkan keadaan tubuh secara optimal sebelum melakukan aktifitas olahraga dengan mempersiapkan emosional, psikologis dan fisik</p><p></p><h3>jadikan jawaban terbaik di merasa terbantu:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budi-utomo-merupakan-salah-satu-organisasi-pelopor-pergerakan-nas-757",
            "question": "Budi Utomo merupakan salah satu organisasi    pelopor pergerakan nasional yang dibentuk\r\nkaum intelektual. Keberadaan organisasi\r\ntersebut menunjukkan bahwa ...\r\n\r\na.pendidikan masa kolonial memunculkan kesadaran berorganisasi\r\nb. pemerintah kolonial Belanda mendukung pergerakan kaum intelektual\r\nc.pergerakan nasional dibentuk dari golongan\r\nbangsawan dan intelektual\r\nd. pendidikan pada masa kolonial hanya diberikan bagi golongan bangsawan\r\ne.kebijakan pendidikan kolonial Belanda\r\nmemicu munculnya pergerakan nasional\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Pemerintah kolonial belanda mendukung pergerakan kaun intelesktual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}